[ 有關跳閘建議?] 求指教

[忽發奇想] 如果大家即使係俾錢搭黨鐵，但都跳閘，唔好正常地入閘。咁樣就可以分散黨鐵職員 /food panda 嘅注意力。從而令到真係跳閘( 唔俾錢搭車)嘅手足被捉到嘅機會減低。
因爲都會有唔少人想抵制黨鐵 , 但始終淆底驚俾人捉 。
我諗正常嘟卡入閘，但只係唔用正常嘅方法入閘，應該冇犯任何規例。所以就算有職員捉到之後，check 返係有俾錢搭車應該吹你唔漲( 有冇熟黨鐵規則嘅爸絲可以講下有冇錯，如有錯歡迎指正)

9月15日見！

呢排嚴
1.單程票入閘 跳出閘
2.長者卡
3.跟尾入閘

捐閘好低調可以試下

【致所有搭黨鐵又唔敢跳閘嘅手足】不如你哋都買返張長者八達通卡啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可